做個調查 係香港生活既你地開心？

正評 開心
負評 唔開心

我比左負

生活無乜特別
但望唔到未來就真係唔開心

前途又迷茫 有時真係灰

好唔撚開心啊

截至10/5/2017 04:14為止

依然係0正評

好sad

發現有個正評 睇黎係人生勝利組